發現女朋友有用Grindr!

原來我女朋友是男人
我插的洞洞是錯的洞洞
難怪拔出來都黑了一度